msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.7\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_CN\n"

# Translation of WooCommerce Dinpay WeChat QR Code Payment in English
msgid "Proceed to Dinpay WeChat QR Code"
msgstr "继续Dinpay WeChat QR Code"

msgid "Dinpay WeChat QR Code"
msgstr "Dinpay WeChat QR Code"

msgid "Dinpay WeChat QR Code works by sending the user to Dinpay Account to enter their payment information."
msgstr "Dinpay WeChat QR Code通过发送用户Dinpay客户输入自己的付款信息。"

msgid "Dinpay WeChat QR Code Payment Error: Dinpay WeChat QR Code Payment requires PHP 5.3 and above. You are using version %s."
msgstr "Dinpay WeChat QR Code支付错误：Dinpay WeChat QR Code支付需要PHP 5.3及以上。您正在使用版本％s。"

msgid "Dinpay WeChat QR Code Payment Error: Please enter your Dinpay Account Merchant Code"
msgstr "Dinpay WeChat QR Code支付错误：请输入您的帐号Dinpay商户编号"

msgid "Dinpay WeChat QR Code Payment Error: Please enter your Dinpay Account Public Key"
msgstr "Dinpay WeChat QR Code支付错误：请输入您的帐号Dinpay公钥"

msgid "Dinpay WeChat QR Code Payment Error: Please enter your Mechant Private Key"
msgstr "Dinpay WeChat QR Code支付错误：请输入您的Mechant私钥"

msgid "Dinpay WeChat QR Code Payment Error: CURL is required for Dinpay WeChat QR Code Payment"
msgstr "Dinpay WeChat QR Code支付错误：CURL需要Dinpay WeChat QR Code支付"

msgid "Dinpay WeChat QR Code Payment Error: OpenSSL is required for Dinpay WeChat QR Code Payment"
msgstr "Dinpay WeChat QR Code支付错误：OpenSSL是需要Dinpay WeChat QR Code支付"

msgid "Dinpay WeChat QR Code Payment is enabled, but the <a href=\"%s\">force SSL option</a> is disabled; your checkout may not be secure! Please enable SSL and ensure your server has a valid SSL certificate."
msgstr "Dinpay WeChat QR Code支付已启用，但<a href=\"%s\">力SSL选项</a>被禁用;你结账可能不保！请启用SSL，并确保你的服务器有一个有效的SSL证书。"

msgid "Enable/Disable"
msgstr "启用/禁用"

msgid "Enable Dinpay WeChat QR Code"
msgstr "启用Dinpay WeChat QR Code"

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "This controls the title which the user sees during checkout."
msgstr "這控制用户在結帳時看到的標題"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "This controls the description which the user sees during checkout."
msgstr "这控制用户在结帐时看到的描述"

msgid "Pay via Dinpay WeChat QR Code"
msgstr "通过Dinpay WeChat QR Code支付"

msgid "Sign Type"
msgstr "卡类型"

msgid "Sign Type: For Dinpay Account."
msgstr "注册类型：Dinpay帐户。"

msgid "Dinpay Merchant Code"
msgstr "商船代码"

msgid "Dinpay Merchant Code: From Dinpay Account."
msgstr "Dinpay商户编号：从Dinpay帐户。"

msgid "Dinpay Public Key"
msgstr "Dinpay公钥"

msgid "Dinpay Public Key: From Dinpay Account."
msgstr "Dinpay公钥：从Dinpay帐户。"

msgid "Merchant Private Key"
msgstr "商家私钥"

msgid "Merchant Private Key: For Dinpay Account and make sure added Merchant Public Key at Dinpay Account."
msgstr "商家私钥：对于Dinpay账户，并确保新增商务公开键在Dinpay帐户。"

msgid "Debug Log"
msgstr "调试日志"

msgid "Enable logging"
msgstr "启用日志记录"

msgid "Log Dinpay WeChat QR Code events, such as IPN requests, inside"
msgstr "登录Dinpay WeChat QR Code事件，如IPN的请求，里面"

msgid "Bank Code"
msgstr "银行代码"

msgid "Code"
msgstr "代码"

msgid "Customer ID"
msgstr "顾客ID"

msgid "Enable Customer ID"
msgstr "启用客户ID"

msgid "Customer Name"
msgstr "名字"

msgid "Error on Customer Identity checking"
msgstr "对客户身份验证错误"

msgid "Customer ID should be an 18-digit number"
msgstr "客户 ID 应该是 18 位数-"

msgid "Scan QR Code to Pay"
msgstr "扫描二维码直接下载Android版工具"

msgid "Payee"
msgstr "收款人"

msgid "Order ID"
msgstr "订单ID"

msgid "Amount"
msgstr "总额"
